致各因投降感到抱歉嘅人士

見到有小朋友自己走咗岀嚟，之後全部都係歉意。想回覆但好開心已經搵唔返個po。

但我想講：

收嗲啦，唔關你地事呀，全部都係黑警同港共嘅錯呀！

唔洗內疚唔洗對唔住，唔洗理岀面班人講乜。事關佢地全部都係馬後炮事後孔明

戰爭係每個人盡本份先有戰果，可能你可以做更多，但我地岀面所有手足都係！呢個責任係全部人嫁！

每個人都懦弱，但記住懦弱唔係錯；懦弱先教到人堅強。

你地已經做得夠多，你地燒咗銳武、當晚所有嘅行動，都成為手足心中嘅旗幟。

身為手足個個都希望其他手足人身安全無事為重，條命喺度先做到世界冠軍。

仲有正因手足唔係condom，唔係話幾多人換幾多人先化算嘅效益主義！所以唔好介意有幾多人救你地，因為好多手足岀去果時基本無介意過！

因為你地，香港人尋日先搵反自己嘅鬥志。都造就左個機會話俾所有手足聽：we never alone

尋日所有和理非都無退過。因為咩呀？因為你地埋咗個旗幟係大家心入邊呀。
呢啲就係最豐實嘅戰果。

明白內疚會追住大家，但唔好俾內疚打沉你。

岀事嘅手足而家暫時退一退火線都係保障自己，
如果無論如何都想岀分力，請將革命宣揚開去，保持前線嘅後勤，文宣追唔上變化都係呢場運動好多人愈嚟愈忽略嘅位

光復香港，時代革命

push

推

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

多謝，p牌仔第一次比人推

錯手負咗評
手足, 永遠一起向前!

面對現實，長期抗爭，分工合作

士氣+1
推

咁幫手推多幾次補數，好想比手足睇到

無+10都有+5掛

推. 愛晒所有手足

你哋已經👌努力，唔好怪自己

因為無SOLUTION

手足做左咩決定 無論錯定對 都應該要尊重

各位理大手足好好保重 !

其實你地真係好勇敢唔好自責，入得理大，個個都係英雄

你地擊退左架車, 大家都睇倒

投降都俾當初做逃兵班人直得尊敬

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

同意，Push

我都想講 錯不在你地 就算你地千錯萬錯 都比不上港共政府同恐怖分子佢地對香港人造成既傷害 及不上佢地殺害香港兒女既罪孽
唔需要感到灰心 你地要為其他已經唔能夠喺依條民主路上繼續行落去既人付出埋佢地嗰一份 即使唔可以再出黎都好 都仍然有好多事情你地可以幫到手 要緊記 無論你個人身處喺邊一個地方都好 身邊都依然有好多人同你同行

光復香港 時代革命